事實上要救香港, 最少要有35個郁民入垃圾會

冇記錯當年佢屌9四川貪官, 係大陸都成百萬VIEW, 冇郁民, 呢百萬人係唔會醒覺

可惜佢教出黎果幾件熱狗, 全部都會為左錢投降, 連佢1成都冇

果？芒果定蘋果?

香港都無藥可救，人地開個台等收錢爽過係垃圾會叫到聲沙

放35舊垃圾入垃圾會可以有乜用？ 循環再造救救地球?

咁應該會分裂成 35 個黨互屌

碌撚式焦土

垃圾得過販民

傻啦，邊有咁簡單

成個香港都係黃毓民香港先有救

不用分那麼細，反正都係垃圾

呢個真

如果係咁 中國早就強行回收香港囉

有35個人衝主席台已經爭好遠

本民青原本真係幾好
有心但冇腦(唔計ray Wong)
教主當年唔埋熱狗國師堆，扶植本民青就正
熱狗班人係狼狗黎

扶植本民前

依家都仲單單打打啦

死廢老邊有咁闊胸襟